點解希慎市值得四百幾億咁少

岩岩行完利園個頭全部都係佢既物業

是但執兩憧寫字樓出黎都唔止呢個數

新起好棟利園三期好靚

賺唔到錢

Fyi 長江中心值402億
Hysan 剩計property asset 大約700億左右

Cwb 租値得中環6成

而且家族味濃

長江中心點止值402億??

中環中心先402億

我錯，跳撚左掣

長江中心最少值850億

出1000億都唔會賣

成班柒頭係度斷鳩估

fyi 你check check個腦先

長江中心真係好撚屈機
D燈好靚

我都係咁諗，CWB勁多物業

呢啲老牌地產股應該收埋收埋好多野

市值好似唔關淨資產值事？（唔係好識）

面個條數姐，大家族入面條數幾大，唔通下下講比知，貪有得分咩，傻仔

條傻鳩淨係睇公司既資產有撚用咩
你睇埋佢d 負債同營運能力先啦

睇pb

係少，覺得平你買多d，都穩陣

hysan d finance 亂到仆街
唔明audit 點過到

無地鐵直駁

謎網公司都過到
大家族既公司點會過唔到